# Homework 17
На вход подается строка с текстом. Необходимо посчитать, сколько встречается раз каждое слово в этой строке.

Вывести:
Слово - количество раз

Использовать Map, string.split(" ") - для деления текста по словам. Слово - символы, ограниченные пробелами справа и слева.
